★賀！iPhone劈價求售後 蘋果再現壞消息 大股東巴菲特開始沽貨

蘋果近期壞消息不斷，繼罕見下調盈利預測、因涉嫌侵犯高通專利而部份產品要下架、新iPhone銷量不如預期要劈價求售後，最近又添另一壞消息。
近兩三年不斷掃入蘋果股票、揚言想100%擁有蘋果的「股神」巴菲特都「轉軚」，開始減持蘋果。

巴菲特的投資旗艦巴郡最新公布季度股票組合變動，減持了1%（289萬股）的蘋果持倉，持股減至2.49億股，市值相當於394億美元。因為蘋果股價不斷下跌，蘋果佔巴郡股票投資組合的比重也由第3季尾的25.8%降至去年底的21.5%。

雖然巴菲特上季減持蘋果的幅度尚少，但「股神」對市場的指標效應非同小可，且近兩三年一直是蘋果的「大好友」，突然睇淡蘋果前景，由買入變減持，肯定會引來市場不少猜測，預計會對本已低迷的蘋果股價繼續增添壓力。

股神曾揚言希望100%擁有蘋果

蘋果是股神近年愛股之一，巴菲特自2016年開始買入蘋果股票後，其後密密入貨，迅速成為了巴郡最大的持倉，巴郡亦成為了蘋果最大股東。過往多次強調不愛沾手「科技股」的巴菲特，更於去年5月揚言，希望全資擁有該科技公司，可想而知，蘋果對股神的吸引力是多麼大。

不過投資市場一年都嫌長，蘋果增長欠佳，又屢爆壞消息，股價由去年10月233美元的高位，跌到最新的170美元，其間更曾勁插8%，令股神數小時內蒸發218億港元，也難怪出名價值投資、長期持有的巴菲特都罕有地短時間買入變賣出，於上季改為沽蘋果。

無獨有偶的是，另一投資界「神枱級」基金經理索羅斯亦於上季將蘋果的股票悉數沽清。可見蘋果的未來，實在陰霾密佈。

no hope

apple die soon

西女人真勁

apple寫照

條8婆收錢走人

有on9 gay cook 才造就on9女人

Angela: 錢已袋，理撚得你。
好撚憎呢啲人，搞到一鑊泡，然後拍拍蘿柚就走人

似香港政府官員

香港官員唔會下台
繼續霸住個位

又似球隊主帥

香港生果store即將全線執笠，天才排隊食老綜

#Believe the women

支持10萬蚊1部

smartphone市場開始飽和
手機世代更新 功能差距越黎越少
早2-3年既旗艦機性能
已經可以滿足到而家九成人以上實際使用需要
點解仲要花成皮野去追新款手機
如果獨立起一個brand去做奢侈品市場係無問題
但係如果將成個iphone奢侈品化
呢個係on9

個女人其實係咩職位？

蘋果零售業務高階副總裁安琪拉·阿倫茲（Angela Ahrendts）

人工仲高過 tim cook
仲要係大熱下任接班人

邊個執 蘇州屎

Tim cock

警訊 騙徒

有機會1月load番d,大家唔好咁老定住

Steve job返生未？

炒左啦

佢唔係騙徒
只係ON9

以為推高個價就會賺到錢?
個西腦諗咩野?
你估你仲係以Iphone4 嗰時啊

如果佢接任，蘋果仲衰過Nokia

手提電話本身係科技嘢，男人好多都唔會同你追奢侈品。用咗電話殼之後其實又好難分到你係咩機，都無得show off，我用成皮嘢買你部電話，不如加大自己個budget買個靚啲嘅袋

女權， 基， 左膠

老實講
佢係原兇 但又唔可以賴曬佢
根本唔少管理層都一定有份

游泳健將 學人炒股

果個係菲利普呀

無計，依家改黎改去都係一撚樣，即係你144p轉到720p就好明顯，但係你再轉去1080甚至4k就無咩大轉變。

無記錯
就係佢建議iphone走名牌化
好似LV gucci咁
所以近年iphone個價先去到咁撚癲

轉發去手機台 巴菲特會比idog屌窮撚買唔起

係，事實證明就含左撚

#15

根本就睇錯哂成個市場
其實tim cook都唔係好喇
但估唔到佢更差

至少係呢個八婆出現之前，佢食老本都食得算係咁

推金iphone, LV gucci apple watch手帶 on撚9

咁佢接手後果1-2年
其實只係攞返教主生前未做完既野出黎做埋佢
用完哂教主D"遺產"
已經見到iphone係無乜新野推出黎

其實一路都有公司將iphone客製化
鑲鑽石 鑲金
如果只係小規模咁做 係無問題
但係佢將成個iphone名牌化 所以先出事

請佢返黎係預咗佢做呢啲嘢，
不過失敗左就炒左佢,
叫咗個交代，
管理層繼續收酬金
又甩身！

成日教主教主
屌 啲橋係閪佢諗哂咩
不過Steve Jobs逼得到啲工程師爆啲新橋
gay cook做唔到先會咁

所以apple冇嘅唔係創意 而係冇一個夠威勢 又知到啲客要咩嚟決定邊啲橋pass 嘅"新教主"

marketing請著個閪女人就算啦屌 閪女人根本去到邊都係用自己嗰套 唔理本身公司個style啱唔啱 早走早著

巴仔做個靚價又買返

驗眼

一般用, 630同845 都無乜分別啦。

諗起財經台有個巴打笑鳩巴菲特買appl

2k 都睇唔出，唔好話4K

iPhone 呢幾代設計，唔係死忠真係唔會要。

其實spec自己夠用就得

無錯啦，根本cook就盡

個個咁好眼，d眼鏡舖一早執曬

部8plus仲好順好好用
真係唔會轉

抵死 Apple係要受啲教訓先驚
不過唔好整死佢就得 我仲想俾錢佢用

最出事係X

其他既 一來係價錢貴 二來係無乜新加功能
smartphone發展到今日
其實功能已經超人用戶實際需要
一般應用 就算攞返iphone5 / 6
都可以應付到需要

而影相功能 好多人影相都係放上去FB twitter之類既地方
近年smartphone 相機提升得好勁
但係係fb twitter果度睇
有幾多人真係覺得個分別係好大

最重要既係 apple 俾人踏爆左
佢地會降舊款手機cpu頻
其實換左電之後 舊款iphone都好順
減人部分人換機意欲

所以Sony 都無出 ZX3 Premium

唔記得咗連登仔可以睇到千米外嘅野添，我番出去先

1080跳4K差好撚遠喎

4K mon 除左玩VR 真心覺得無乜需要
其實好似三星同華為咁
部smartphone 可以直駁mon輸出 當PC用
呢個先係現今最實用

sj留左個咁多好野比apple 點知比一個又一個左膠敗撚哂

gay cook

價值投資??

女人臥底黎

其實呢個職位有乜撚貢獻

你可以問下佢地

蘋果只要將XS訂價低返少少，中國地區唔係首發，再出返細mon機，唔好出M額，出airpod2，我會即出新機。

用家就泥都想轉軚la

似

唔駛驚

gay sir係大廳

之前同朱西去左聽習大大演講
仲抄埋筆記

一定有絕招係手

依家只不為
艷陽高照 練緊兵

Buffet無賣，Berkshire賣，
由其Berkshire已經轉曬經理操盤同管理
差在未有人接班

況且人地100-120買，都賺四成幾

咁一定唔會
香港差唔附間間store
都係全球生果店 top 10 入面
如果汁到去香港 應該成間apple汁
咁濟

死gay cook賣咁貴反效果

俾個外人影響到核心決策，咁呢個女人都好西利
會唔會係倒果為因？😂😂

無錯！睇得通透
明明就係高薪挖角
請返黎做呢樣野
講撚到一個人控制晒成間公司
咁班管理層同董事會都食屎啦
連燈仔睇野永遠好膚淺

成班傻閪倒果為因

所以都係屌死gay cook

咁多錢 買起個閪婆以祭教主在天之靈

美企不嬲都係派花紅+約滿酬金，比例比亞太區同歐洲都多，特別比亞太區
所以CEO果堆一定係砌靚條數
派成績表果陣先分大份d
咁用咩衡量？咪股價升幅
咁股價點黎？咪估值
咁唔加價砌高個收入又點推高個價？
咁過高股值，回調咪好正常，仲要依家經濟差左
邊個消費？
咪撚玩啦，連燈傻閪們！
一條女人就蒸發左1/3市值，咁呢條女都拍得住四大美人啦😂
仲要係高薪挖角，明眼人都知咩事啦。
倒果為因

等跳槽去pixel 4

一萬一部已經到頂啦， 正常買電話邊有咁貴， 未供完已經壞既話真係負資產

4k到8k 就一定分唔到

你有幾可見人用iphone 5c

其實佢在位幾年都係賺緊錢 只係今年過咗火迴響特別大

做得好比個教訓條死GAY佬
唔逸IPHONE行返條正正當當既路
高尚呢D屎忽鬼野留返比D屎忽鬼

同期科技股都跌咁多，集體價值重估啫

其實價格就個個接受程度唔同
最大問題係佢買完用年幾就廢既話
咁不如是但出部幾千蚊機用到殘再換新機啦
當初用iphone都係因為佢方面易用同襟用
而家開始背道而馳 攬住部8plus等佢壞轉會算

生果遲早都要收皮喇

想知點解唔可以講最貴果部？
今代旗艦機點都係XS啦
XR明走平價清舊零件路線
你同人討論一個品牌當然要講佢重點推出果部啦

加上XS定價同質素根本唔合乎正比
比人拎出黎講有咩問題

唔同要好和諧咁講蘋果出新機XR六千幾就用到iphone喇
好抵好正呀